{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043796",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000113272",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 조이풀빌라앤스파(게임기)"
    },
    "text": "ジョイフルビラアンドスパは、ゲーム機が完備された客室で構成されています。 各客室には個別のジェットスパとプールがあり、リラックスすることができます。 温水を追加した個別プールで夜10時まで水泳を楽しむことができます。 客室にはガラス張りがあり、慶州の美しい自然景観が鑑賞できます。 個別バーベキュースペースとジェットスパを利用して、大切な人との思い出を作ることができます。 チェックインの後、駐車スペースにすぐ客室に移動することができるので便利です。 客室内にはメゾネットタイプで無線インターネットをご利用いただけます。 プールはお湯とぬるま湯を利用でき、お湯を追加すると入室後から夜10時まで温度が維持されます。 ゲーム機を使用する前に、手と体の水気を取って損傷を防ぐ必要があります。 周辺の観光地である慶州ワールド、ファンリダンキル、新羅ミレニアムパークを利用することもできます。 ジョイフルビラのプールは清潔で良い評価を受け、ホストの親切なサービスも良い印象を残しています。 客室内の施設と価格に比べて満足度が高く、再訪の意向もあるところです。 お知らせによると、22時以降に到着した場合は事前に連絡をしなければならず、青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は禁止されます。 客室内での肉や魚の料理は許可されていません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジョイフルビラアンドスパの客室には何が完備されていますか？",
            "answer": "ゲーム機が完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなプールがありますか？",
            "answer": "個別のプールがあります。"
        },
        {
            "question": "客室のプールで何時まで水泳を楽しむことができますか？",
            "answer": "夜10時まで水泳を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が鑑賞できますか？",
            "answer": "慶州の美しい自然景観が鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "客室で何をすることができますか？",
            "answer": "バーベキューをしたり、ジェットスパを利用してリラックスすることができます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン後、客室にすぐ移動することができますか？",
            "answer": "はい、チェックイン後、すぐに客室に移動することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で何が利用できますか？",
            "answer": "客室内では無線インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの温度はどうやって調整できますか？",
            "answer": "プールにお湯を追加することで温度を調整できます。"
        },
        {
            "question": "ゲーム機を使用する前に何をする必要がありますか？",
            "answer": "手と体の水気を取って損傷を防ぐ必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこですか？",
            "answer": "慶州ワールド、ファンリダンキル、新羅ミレニアムパークがあります。"
        },
        {
            "question": "ジョイフルビラのプールはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "清潔で良い評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設と価格に比べて満足度は高いですか？",
            "answer": "はい、満足度は高く、再訪の意向もあるところです。"
        },
        {
            "question": "到着が22時以降の場合は何をしなければなりませんか？",
            "answer": "事前に連絡をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は許可されていますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で肉や魚の料理はできますか？",
            "answer": "客室内での肉や魚の料理は許可されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 488
    }
}